和理非絕招 北京上訪

係！你冇睇錯

竟然一國已經係肯定，而Big Brother Xi聽翻來既香港係由7婆同班奴才修飾過既 姐係北京從來無了解過真實既香港？

點解我地文宣組唔直接踩上中南海同Big Brother Xi食個afternoon tea

唔想要命可以

咪撚害鳩人啦自動送中

點解你唔去先

直踩上中南海
然後全部翻唔到香港

傻撚用下腦啦

一年幾撚多上訪有去無回

自己送中
樓主幾時出發

btw 唔好癲啦樓主

樓主會有幾on9想法先出到post

我剩係知一年有幾多上訪有去有回

答案係 0

善用不推文回覆

正常黎講你真係戇鳩到震,但唔知點解我又好想睇理大支那左膠去送死

無名小卒，門口都未見到就人間蒸發！
你話有頭有臉就話仲有少少機會。
况且，我唔信佢地唔知實况同訴求......

北京上訪
自投羅網

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

不了

on9，不推文回覆

自己送中，睇下死唔死！ 白痴仔

好彩有不推回應

左膠